突發 廣州地區開始出現聲援香港運動

好野 燒到去支那，睇你777點同支那交代。

係呀 習種都聲援緊

反啦反啦反啦

Source?

汁呢？

FAKE NEWS

汁？

秒速被鎮壓

真假都好，燒左上去先

on9

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

還我廣東話 驅逐北奴

權鬥

SOURCE?

Source or Mom

你條撚樣次鳩次出新聞都冇source

呢啲嘢唔好9UP好喎

WHERE

醬油pls

聽聞北京都開始有聲音支持

唔好呀
真心呢度死左都冇人知

點可以輸比祖先睇

約前218年[1]，秦始皇派屠睢率50萬秦軍分五路進攻嶺南和閩越地區的百越族——南越、西甌、駱越和閩越。秦始皇派史祿率領士兵在湘水和灕水之間修築了靈渠，保障了秦軍的後勤供給。秦軍進攻西甌初時很順利，殺了西甌的首領譯吁宋。但西甌的越人不肯屈服，逃入叢林推選出新的將領與秦軍對抗。後來還發動夜襲大破秦軍，殺死秦軍統帥屠睢。

鳩up

咪就係

習種真係有聲援

沉日上面好多人都問點解香港咁多人遊行，證明有好多人都知條柒婆衰野

你老母俾白雲區啲黑鬼輪緊

冇source都可以推上熱門

冇source都咁多正皮

內地通訊有困難 所以好難同香港合作 唯有兄弟爬山各自努力

學佢地話齋: 講白話(廣東話)嘅都係自己人

source呢
你老母

搵到啦

各位加油 記住換icon，講廣傳

根本無可能
唔好話廣州 我以前外國讀書識嘅一個深圳frd對香港時事都有理解都完全唔知尋日咩事
上面封鎖晒消息架啦

省港大罢工，1925年6月19日为了支援上海人民五卅反帝爱国运动，广州和香港爆发了规模宏大的省港大罢工，此次罢工由共产党人邓中夏及苏兆征领导，历时1年零4个月，是上个世纪80年代以前世界工运史上时间最长的一次大罢工，这次大罢工有效地打击了英帝国主义在香港经济的统治，并且让广州的金融得到了保障。

前輩

除咗班3毛

潮文?

笑死，真係一隻小熊維尼

佢係惡意造謠而非「出新聞」

講真，上面13億人有幾多真係會支持香港
佢地應該想香港死添啦

樓主拎白卡

做假新聞同共產黨有乜分別

可以嘅話晒你幾秒鐘，入去留個言，可以嘅話叫多啲朋友來
〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

小弟通知咗大家我聽日會去同朋友拎錢
如果順路可以join埋，中環所有銀行都有總行，你拎港紙／美金都無所謂，甚至問開戶詳情都得
最鍾意多人喺中環來睇我拎錢，你唔撳都可以來睇
唔好問有無用

利申：非鍵戰，就算聽日得我同朋友同記者都照去

－－－－－－－－－－

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

我上面表弟知好多人遊行，但唔知乜嘢事。仲話新聞cut剩5分鐘。

果5分鐘係咪又話遊行係撐個柒婆呀，佢地好撚興架嘛，屌佢老尾on99

仲有5分鐘睇

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

你老母俾狗屌

啪啪！啪啪啪！
Fight for Hong Kong！

有冇人係小紅書post下添馬公園24小時開放可紮營？附近有大量藥房同化妝品店

5分鐘應該係中美貿易戰，中國可能係最後贏家果d

咁樣好咩喂

100萬人上街支持777

敵人嘅敵人就係朋友

( Show Blocked User - 暴支膺懲 )

已經有

基本過欄技巧

佢地知唔知立緊呢條例

冇啟發性之餘又唔好笑
呢啲fake news除咗混淆視聽外就冇其他作用
散播既人唔會只係假膠
請各位小心

唔知，真係鎖左國。以前江朱、胡溫年代就清楚好多。

樓主呀 開少D膠post啦
正經D 大敵當前呀

點解冇sauce都可以6百幾正皮？

唔想要抽氣扇
有冇其他介紹

fake

如果係真嘅
廣州人上街同玩命有乜分別？
比暴動罪仲危險

用小紅書發佈體驗香港大型示威運動
在香港如果扮演示威者活動

喺香港 示威完會派車馬費係常識嚟

無論雨怎麼打 自由仍是會開花

Lm

中共都係重點

用下腦都知支那人唔會幫你香港啦